【誠實】其實我地唔係股神，我地只係賭贏左

一到牛市就大把人股神上身，
分享心得呀，講經呀，
晒氣啦，
其實我地只係賭贏左一連串既野

我地賭贏左D 咩？
包括大量QE 市場又受落，疲苗研發順利，政府刺激經濟措途逐取得成效 ... etc
你睇返以前 d 熊市邊有一個月咁短架
好記得果陣股市插到3月尾，
好多人恐慌緊會唔會重現1929年經濟大蕭條翻版
當然你依家睇返轉頭先知3月底股市見左底，
但果個 moment 係根本冇人知，
之算之後 4-5月反彈， d 人都好驚係反彈完會再大插穿前底

牛市股神好心你地就低調 d 啦
根本係個市場勁，而唔係你地 d 分析勁
市勢造英雄就係咁解

真

bot

真三國無雙

似

真

熊巿先見真功夫

贏谷輸縮繼續賭呀gogogo

賭贏咗都係贏

你肯take risk而獲取回報，咁事實上你真係賺到錢

如果再出現上年3月既跌市，d牛市股神應該唔見晒

贏果陣咪周圍講 覺得好勁好叻。講到尾咪又係大戶燃料。 你一係就依家贏左收手。 唔係就注定有一日比大戶食撚埋。但人天性就係貪婪 個個都覺得自己特別架啦。 事實上個遊戲規則一開始就定左你係輸家。

最重要是那個勢！

我係賭輸左，點解要咁寸嘴

已經慢慢減孖展倉同重新分配持股注碼

有智慧不如趁勢
有智慧不如上契

牛市夠勇就好易賺到錢 冇乜實力可言

琴晚高追左大麻股，點撚算 。。。

覺唔覺美股揀中隻會輸錢既股票，都幾困難？？？

真理

經濟基本理論
利潤係因為訊息唔完整

如果有人話知道必勝心得
就算為真
但最終都會係變做假

當然現實係有必勝法
操控政策/股市 嘅人可以徇私貪污必勝
icac一早結業咗

浪退就知邊個在裸泳

我賭輸咗，我係賭仔

真
所以不嬲都話炒股同買大細冇分別
allin牛熊 call put
好彩既 身家翻10倍
只係佢地賭贏左

coco gor同小南係咪表表者

是但扑一隻都100%up
人人都係股神

真
根本個市鳩買都升

贏咗就神㗎啦，輸嘅神咩

大佬彪出名假膠你都quote

真心難求

雖然好笑，但道理係真。拿香跟拜，遲到早退，有賺就好。

今年買股票真係只有賺得多同賺得小嘅分別，咩股係跌？

其實我都唔覺得疫苗開發好順利
次次都係吹下風就炒到起晒
但從來無疫苗係真係WORK

點解你成日咁得閒開埋啲膠post

你講緊段巴？

唔係喎，gme d strong hold撚賭輸晒wor

趁住牛市執翻多少算啦，散戶都贏啲莊仲洗玩。當然，條數在心中。

So true
4-5月我都唔敢入
6月先夠膽上車

我次次入黎都俾bill gor撚
唔知佢邊句真邊句假

所以樓主冇講錯

真，但點解我賺得雞碎咁多

買股票不嬲都係順勢而為

Agree, 而家個個都知係牛市 好快出事

買賣唔係蠃就輸，自己分析完一大論唔識升又會自我感覺良好咩

好多人其實只係驚到冇放

我係股神
只要有錢賺
人人都可以係股神

2015年5月，曹仁超接受網上媒體《灼見名家》訪問時透露，認為社會過份側重地產發展，佔據社會大部份資源，令香港無力搞創新。現時的年青人在租金上升的環境下，缺乏生存空間外，亦難以創業。曹批評政府自2003年以來一度長時間大幅減少土地供應及建屋，結果令樓價上升。同時指出收租對經濟最沒有幫助，令社會制度鼓勵不勞而獲，懲罰去創新的人，結果變成年輕人心態只顧買樓。他寄語年輕人，「不要讓500尺綁住青春」。[5]

被問到如何看待2014年的佔領運動，曹仁超認為，除影響部份零售業、飲食業及酒店業外，其他層面「接近無影響」，不要將責任推卸給年輕人。[6]

曹sir
好早就去咗

香港的精子剛剛上去嘛

係真，不過佢地同時都贏左個高追心態

炒股多年既人都未必敢高追

但一遇大跌市就見真章

C

即係賭錢咁岩買中開長閒

你係賺到錢，但你唔係識股

就好似入賭場賭大細贏左錢，唔通話自己識分析大細咩

你知就好啦

其實呢，賺到錢我夠架啦，識股依啲留返比你啦

咁就算巴菲特，分析基本面、公司去到幾details

最尾都係講 值搏率、expected return、注碼控制
即係你所講的「賭」

會靜一排又出返晒黎 就算跌50% 但呢一年好多都升左唔止一倍

我依家每月有50%回報
純靠分析
你地繼續酸我就繼續揾錢

眞

是

升一倍 跌50% 其實即係無變過
但心理上會接受唔到

收皮啦
上年4月我已經借埋p loan margin買股啦
你就牛市股神

買咩都贏

識股
但賺唔到錢

有閪用？

其實出面咁多大庄
幾識分析都好

包贏咩

上市股神，未致於話有撚用咩，
只不過係新手基本功階段。

3月中開始入貨
點知未見底，又溝下貨
果時真係懷疑自己

個C

最重要係個C

佢係叫人唔好衝出嚟扮晒大師又剩
係咪唔撚識字？

我係賭央行吸毒戒唔到

認同

畀你熟讀曬隻股票同啲圖表仲有財務報表又點？

大把股票唔按套路出牌啦

鳩買都40%

入場同離場時機啱就得 識唔識股唔太重要啦
牛市求其一隻都輕鬆賺

係無限印錢托市
副作用就係資產價格癲升
貧富懸殊越拉越闊
社會分化會好嚴重

日日出post

如果你一開始覺得自己係輸家就無可能贏

自己唔好做窮人就ok

只要買中一隻好股票...拎住...升4-5倍就可以財自了...一生人一次機會

真仲要大牛都執唔多
轉熊就仆正

有邊個真係想做神
賺就得啦屌，攞個彩黎把撚咩屌

咁，出世係有錢仔又要比人眼紅

牛市在悲觀中誕生，在懷疑中萌芽，在樂觀中長成，在狂歡中死去。
－ 約翰．鄧普頓

最大問題，大龍市你財自唔到

係就快啊 入錢掃貨

做淡輸到仆晒街 路過
全世界疫情 失業 旅遊停哂⋯
但個市可以破頂 輸到無嘢好講

之算之後 4-5月反彈， d 人都好驚係反彈完會再大插穿前底

我就係其中一個

sqqq?

真
不過要等到班牛市股神食熊市仆次街先會醒

樓主做咩提人........等D人以為自己股神咪幾好

提到幾多呀
上面已經有幾件不可一世既嘴臉

咁你要睇下價值投資的margin of safety 概念
正正因為唔係包羸，就要諗下點樣唔輸

同埋唔好沉迷咩大唔大庄，真正大庄得fed 同 中共
其他行開少少啦
有幾大，睇過？

我以為lighk無好人tim

由佢地啦
成世未見過咁多錢
諗住貼上來做有錢人
遲下做埋人上人入上流社會架喇
發覺呢到有班友吹捧wsb股
早唔講遲唔講...

贏錢就係贏錢 冇話賭唔賭

no one can predict the stock market

他寄語年輕人，「不要讓500尺綁住青春」。
曹sir

好人早死

睇到個標題已經值得like

正如

50，60後成日屌80，90，00後唔努力，只要肯努力，一定有機會

50，60後＝牛市
80，90，00後＝熊市

麵麵先至係股神

兩次跟WSB機 兩次中伏 擺明大戶打手。

最近入左SQQQ 12蚊入貨
琴晚納指仲要破頂

個coco gor識肺炎前賣支那樓 , 港共發癲之前走埋去英國

時勢造英雄
牛市造股神

高估自己

真 2月份都係繼續升

熊市輸最小果D 先係叻

唔識就qqq arkk 早啲訓仲好

QQQ 真貴 但係我見好多人100股咁買

只要你做足所有野令贏面>50%，長賭就會贏

小楠 = 少年股神派代表

因為牛市姐？

仲有件Catherine Wood
個市一轉勢呢D人第一時間死

。
識波

低咩調 牛市高調就唔會牛市？ 多餘

5號

見到啲仆街股神post多撚到煩，有啲賤種得個9up又唔貼倉，贏少少就靜靜地贏啦屌你老母

牛市股神:GME 200蚊入升到400-500 唔放 跌到250 唔甘心 宜家50

咁買股票係為賺錢架啦，唔通真係sh 為啖氣咩，唔講邊d 人啦. gme 同近期大麻係好好例子。 賭贏錢先係真贏

「Sndl基本面好，上10蚊冇問題」

笑到我

希望你都好好低調落去 唔好再出po講大道理

莊又賺硬你。政府又賺硬你 大戶賺又硬你。 邊度黎架d錢。你識諗其他人唔識諗咩。 個遊戲規則點都係輸。十個有三四個呢次好彩企岩邊咁解。但時間問題你一日重係落場玩。遲早會企錯邊。

咁建議你唔好玩股票，專心返工

想認真告誡年輕人，依個係廢老人辦，千祈唔好學佢依種諗法

同意樓主。留名等bc

你要諗下佢地點買 家陣d 人係tsla 都100 股咁入

牛市唔做股神等幾時做